Для разработчиков.

* Код желательно писать в /src. На текущий момент, все файлы этой папки кроме __init__.py
присутствуют там в качестве примера.
* Файлы с тестами оформляются так же, как и src/test_module_a.py. Название файла
должно начинаться с test_. (Подробнее про пользование unittest можно почитать
по ссылке: http://gahcep.github.io/blog/2013/02/10/qa-in-python-unittest/)
* При появлении новых зависимостей добавлять их в поле install_requires в setup.py.
* Чтобы пересобрать пакет локально нужно сделать cd в папку с проектом,
после чего выполнить
    pip install --upgrade .
